其實大逃殺類嘅電影電視劇有咩咁好睇

呢類影視通常都係有個極度強大嘅幕後黑手，將主角同其他二打六韞喺個神秘空間入面。喺空間入面個boss掌控一切，用盡各種手段等主角團鬼打鬼，將佢哋玩弄於股掌間，主角練到再勁對boss來講都只係嗰啲一掌拍得死嘅螻蟻，就算喺一眾人中殺出血路都只不過係得到幫boss做狗，助紂為虐去虐待新人。其實點解啲人咁鍾意睇呢類受虐嘅片 我都係鍾意睇返啲主角可以同boss鬥吓嘅、甚至反殺boss嘅片多啲（好似The Cabin in the Woods嗰啲？）

點解你要管埋人地觀賞喜好?

睇人仆街最開心

其實主角可以同boss鬥吓嘅、甚至反殺boss嘅片（好似The Cabin in the Woods嗰啲） 有咩咁好睇

因為睇呢類嘢好似見到香港嘅影子，boss操控所有人鬼打鬼互相殘殺，打贏就幫boss做狗，永遠無得翻身擺脫boss

逢紅必反 多人討論既野 就會話唔明有咩好睇動畫漫畫劇都係

其實xxxx嘅xxxx有咩咁好睇

駁唔到

其實鬼滅既劇場版有咩咁好睇？
其實巨人既文戲又有咩咁好睇？
其實有栖既劇集又有咩咁好睇？

唔好誤會，我純粹係想知佢哋點解鍾意，有啲咩吸引佢哋咁解姐

同政府攬炒，都少少算喇

睇劇情發展, 你知佢係大逃殺但劇情都可以好好睇
即係好似愛情片知佢一定講愛情, 咁都要睇下佢劇情發展

最主要睇配角會唔會死 唔知點解覺得大逃殺果類都好易爛尾 其實唔欣賞咪唔欣賞 我都唔明文藝片有咩咁好睇 各花入各眼姐

Btw 本來以為樓主又想引罵戰 誤會左樓主 sorry

睇你劇情描述唔知你講邊套
大逃殺只係手段 只係gimmick
要睇係睇佢內涵 想表達d乜 睇人物塑造
正如林夕好多情歌 但唔會話佢咁多情歌有咩好聽
首首唔同 有d講埋佛學
咪就係睇呢d 洗咩咁介意係咪大逃殺

咁你要睇下深作欣二套大逃殺

大逃殺小說or漫畫好睇

電影第2集我覺得好垃圾

最泯滅人性既逆境之中點樣堅持自己原則、信念、道德

大逃殺類嘅戲逢紅必反嘅話樓主都遲左7-8年啦